《理大圍城》會唔會考慮比《熱血時報》播？

始終當年四眼（滿仔）爬渠救手足付出咗好多

我會課

PassionPrime用戶專享

倒米咩

熱血製造 最強頻道

你不嬲有課開

想熱血死server?

屌你老母

你私自攞我啲糧嚟貨

錢課開。

熱時平時觀眾都坐底五六千

熱民平時至少過百萬streaming
應該頂到

員工account有得免費睇
勁能正

係都比蘋果啦 佢地有份拍

熱血用阿里雲 冇咁易死

幾錢，樓主屌你啦，蘋果報黎，又篤灰

鯨哥點解咁講？

拉

想做就做

算underestimate (吹細咗）

員工福利使能拉
你弱能？

屌返你老母，當你沙包咁打

上面果幾位都幾冇底線

又關到狗事？

驚太多人入嚟做

你冇證注唔好老屈

係。

熱時唔關條撚樣事？你條撚樣又盲反條撚樣

你又幾中肯

你係員工？

但你未必夠皇上打

講到冇底線你算係權威 我選擇信你

點睇#12 #13

義工

我呢排係唔多妥條撚樣 你見佢都唔敢入黎就知

佢地都係講返事實姐

你走堂幫熱民擺街站

佢有入我子波台個po可能見你唔喺度

嘩 好人好姐真係睇唔出你係熱狗喎

有佢冇我。

佢條撚樣都叫好人好者？

你唔幫我推我唯有撐到。

咪笑佢地都係講返事實

推咗，

咁你都知？你條撚樣係內部人士？

同派__條撚樣比條撚樣算好人經濟啦

你用錯標點符號。